發夢有超大地震

好恐怖，希望唔好實現

係我就唔買樓，震完先算